波多野聖衣=黃家進

痴撚線，無啦啦比個分身屈係黃家，黃家進又即時係自己FB話比我盗用佢身份，我一直都冇講過我係佢，佢仲 波多野聖衣 身份自問自答，仲要唔記得logout! 呢方面陳綺貞可以做証！

講出名，雖然我不蛇個朵臭臭地，但係攝影界絕對出名過黃家進，你入去dcfever鋪 入四寶 入華仁，個個sale都識得我，黃家進入邊個？Who fucking know!

識d sales = 攝影界出名

你岩，去街市好多呀姐都認得我，成日去買送
下年諗住寫信去挑 哥登ram匙 機

不過大家熟還熟，下下罷埋我名上枱關我撚事？

sales話識葉sir都唔識你
你邊位 又話走 走就咪留戀啦

你真係柒到去問？

走啦 柒頭
我唔洗問都知啦 離開攝台啦
冇人想見到你呀

諗起你入去每間鋪頭逐個sale問：你識唔識不蛇呀？
好㧏想笑

我係好耐之前都講左我做邊行架喇
你唔知你慢慢笑啦
傻仔
快啲走啦 我唔會再覆你架喇

6月9入到去
Sale問：有咩可以幫到你？
6月9問；你識唔識不蛇？
Sale講：不蛇咪係你老豆囉！

屌笑撚死我啦！